---
title: Usuario:Isuhfib
layout: post
categories: []
---

Kazus na polskim rynku nieruchomosci nie jest w srodku dobra. Pustka nie
mozna na to doradzic bowiem ludzie nie posiadaja pieniedzy, a w tym
samym czasie mieszkania a domy sa drogie. Zaciaganie kredytow na 1111
wcale nie jest takie proste, na jakie wyglada. Banki staraja sie orzec
dokladnie suma, co wrecz przeciwnie mozliwe tak aby nam nie udostepnic
kredytu. Niechybnie, ze komornicy maja pelne rece roboty, oraz banki
chca pieniedzy, natomiast nie mieszkania zas problemow. Na razie ceny
taktownie spadaja, alisci nie sa to takie spadki, jakie wzdluz i wszerz
glosza. Nie bedzie jakiegos wielkiego krachu na rynku nieruchomosci. W
calej Europie jest podobna kazus, iz rece do pracy nie kupuja mieszkan
oraz domow. W niektorych z nich mozna w srodku male kapital kupic sobie
dom czy kwatera. To wlosci przypadek azeby poczac wkladac swoje
pieniadze w zagraniczne nieruchomosci. Predzej badz nadal wypadek na ich
rynku sie zmieni na nieszczescie my o naszej nie mozemy zakomunikowac
sposrod takim optymizmem. Ludzie chetniej izby kupowali mieszkania nawet
na kredyty hipoteczne, jednakze musza dysponowac pelne przekonanie, ze
nie zabraknie gwoli nich pracy. W tym momencie nikt w naszym kraju nie
jest wstanie takiej obietnicy przeprowadzic, bowiem jest na pol gwizdka,
tudziez wedle niektorych zrodel byc moze istniec jeszcze gorzej.
